年輕人，出得黎遊行就投入啲啦

七點幾喺灣仔警署屌梗狗，隔離對男女死人咁款
你兩個唔嗌都算（可能你哋buy警犬）
但都唔撚洗睥鳩住我
仲拉住條女行開我遠啲
唔該大家咪撚咁縮，聲援咁基本嘅嘢都做唔到

有冇諗過佢地可能係鬼
BTW
肯出黎行都好好
可能人地內向姐

做仔嘅就咪淆啦
成個鵪鶉咁